git clone < dia chi project>: lay project tren git ve mtinh
git status: so sanh su khac nhau giua remote va local
cach day 1 file tu local len remote
- add file vao index ( git add <ten file> )
- commmit file ( git commit -m " creat readme file ")
- push to branch ( git push )
abcccccc